Líbí se mi sport, protože to je zajímavé a moc důležité pro zdraví a taky pro celý život. Ráda se dívám na sportovní pořady. Líbí se mi moc Olympiády. Ráda se dívám na plavání, bruslení, lyžování. Někdy chodím s rodíči na hokej. V zimě ráda lyžuju a bruslím. V létě ráda plavu v řece nebo v moři. hraju vojejbal s kamarády, bruslím na kolečkových bruslích. Letos jsem začala hrát tenis. Líbí se mi tenis a proto doufam, že budu hrát tenis příští léto. V zimě ráda taky chodím s kamarádkou do bazénu. Umím plavat dobře. Libí se mi sport, ale teď nemám volný čas pro něho (sport), protože musím hodně studovat cizí jazyky (češtinu, angličtinu, francouzštinu). Čeština je težká, ale každý začátek je težký.
